一人一個最垃圾既gym room

土瓜灣體育館

屯門仁愛堂
機霸/中學雞/蝻最多

臭到仆街

一個無dumbbell既體育館...